香港有冇公司以員工出門時間作為上班時間？

奴隸港

On9

Ps我係奴隸

我 利申: 日日打卡至少遲15分鐘

唔扣錢?